點解"王"字明明total係4劃，但係d人成日都講做3劃"王"???

三劃加一棟

同問咩叫「江夏」黃

打倉頡係一土space啱啱3個key

44聲唔好聽

劃亦可解成橫